覺得自己啱曬嘅人同我死入嚟

屌你老味
人哋做少少嘢令你唔順超就屌到飛天
你自己做錯嘢就大條道理自圓其說
我真係仆你個街
做嘢做到咁乸西仲好意思話：其實都唔差啊
好心你唔好繼續喺度獻世
唔該將你啲垃圾雙重標準塞返入你個死人口度

唔好再借我過橋嚟增強你啲自信心啊你老母

read

不如你再講白啲

即係樓主自己廢
當面俾人屌個時就唔敢還口
事後唔甘心就上網求認同
垃圾

岩啊，你背曬段野之後鬧佢